頭先經過太子站 發現左啲野

有4-5隻警犬 一齊搭地鐵仲有講有笑
月台同大堂都有兩pair dklm